坐左咁耐既462蚊十手騰信今日終於忍痛斬左..

🚬終於有覺好訓
冇訊心了

收市入左10手

150蚊

360個陣唔斬

重貨既話要落手難度可以話等同自宮

星一準備反彈

仲有平保90$ 十幾手

肉酸

學下斷捨離, 我無貨, 現階段睇戲

呀爺應該唔會搞平保既

斬錯哂位
等星期一壞消息出盡但彈上340

真係好撚肉酸

如果qq下星期爆升追唔追好？

聽日就熊爆佢 今年唔買正股同牛

多謝你為國家夾份找非洲條數

樓主咁醒
聽日唔知仲有冇250$

【傳內地將徵收遊戲稅】
【每款遊戲稅款 35%】

《南方都市報》引述遊戲業界人士指，內地計劃，向遊戲行業徵收類似於菸草稅的遊戲產品專項稅。

消息指，每款遊戲可能將會徵收 35% 的稅款，亦會實行遊戲版號配額制，但就不會一刀切。

報道指，遊戲軟件著作權申請，由前年的 1 萬多，急增至去年的 3 萬多款。

其中三分之二的遊戲沒有辦版號，尤其以粗製濫造的棋牌類遊戲，預計當局會率先監管。

正股驚西咩

我401 20手 冇放到 屌你老母 好撚痛阿

認真？
超痛wor 10手

師兄成十七萬幾喎

放幾年 唔係點

由邊到升上黎 就要跌返黎去。。

放幾年隨時渣都冇

不要騰，只要信

只要有訊心

入都入批入， 走都分批走啦

分批入

轉馬工行，今日財演力推

有預感好快彈上360

無圖當你鳩up

1個2個想博反彈

即係未跌完啦

再跌多50蚊你地嘆

正路騰信應該玩撚完 王者又要實名 收購啲game又負面新聞 G9G

有本未為輸
點解唔再買

再唔走$299架啦
抵到欄

啲本開始分注入收息股

收市咁樣抽高引人衝入去
On9仔都識睇

strong hold

世清吊打樓主

係時候撈底入返十手

跌到$250 就

100先考慮

All in利身浦唔好

All in 愛蛇

樓主股票都識

無圖你話有一百手都得喇

$312 將會係未來十年低位

反彈浪過左先好買

對唔住 我吸左你呢十手貨

跌到大起步點$180

準備收成😎

穿2幻6先有反彈浪

大戶食到飽晒，會升番上去比番錢你？放係岩架樓豬

多謝巴打送錢，等上600

其實以騰訊係大陸既影響力, 賺少遊戲個part真係會玩完咩??

冇遊戲個part只係第2隻思捷

今日殺得你遊戲業，難保聽日唔會殺埋移動支付，廣告

3成幾姐，炒股票梗有升跌

當初個個都話會上到600嫁

依家支那無水要周圍搵水

睇下娛樂圈跟手到遊戲

佢入邊果啲p2p地方城市債隻隻炸彈都未搞得掂

跟手侵侵又準備左2千億比雜種

依家睇下係睇下係邊到搵錢架姐

無知真係好恐怖

我一手黨算唔算好彩
仆你個街賬面冇左成皮

人棄我取 聽日買10手 好快上番480

舊年定前年先殺完中移動
政府一黎就要提速降費
股價由幾年前百幾蚊插到今日仲未停
有生之年唔知見唔見得返一百

宜家入貨位先來斬，癡撚線！

我分批入 $18x-41x都有
唔撚斬 最多日日捱麵包